送小童門票跟住要成人買票陪個小童

送1萬張小童票，每個小童賺你1-2張成人票
賺撚到笑

海洋公園個ceo都諗唔到呢招

財爺好波

財爺果然精打細算，畀1蚊你然後要係你身上拎返10蚊。

仲有幾億袋袋平安

唔可以同老師去嘅

一班40人，你唔係諗住幾個老師搞得掂呀！？